卡雲尼：12碼以後畀尼馬射

尼馬和卡雲尼曾經爭射12碼，不過卡雲尼現在態度軟化，決定以後將巴黎聖日耳門的12碼讓給尼馬操刀。

季初比賽PSG以2：0擊敗里昂，那場比賽的話題卻是尼馬與卡雲尼爭射12碼。
那次爭射是卡雲尼搶贏，不過他卻射失了。

現在12碼風波已經平息，因為卡雲尼決定將12碼讓給尼馬操刀。當被問及下次12碼讓誰人射時，卡雲尼說：「尼馬。」
泰亞高施華說：「我們全隊決定了，以後的12碼全部讓給尼馬射吧。」()

垃圾

尼馬真係以為自己係大佬
如果伊巴仲係度佢仲邊敢出聲

槍口對外

佢係度又點
人地班主 2億買返來 一定當核心用
球員再大 大得過老細?
(球員根本唔駛出聲 經理人 一堆間接方法)

伊巴 當年咪一樣巴塞敗走
就算係度 咪最多林彪第二

你媽

屁馬王朝

收左幾多錢

睇錢

保住份工

慘

怯 你就輸成世！

由d silva講全隊有共識由屁馬射同支那人講支那世界第一有乜分別

屁馬十二碼睇見就想打撚死佢，
疾疾下，上次比日本仔睇住救出

走數

總有柒頭當伊巴神咁拜

伊巴係巴塞咪成碌柒咁

殊...D伊巴FANS唔講道理架, 佢地講霸氣..

伊己喺度咪讓俾佢射囉
關愛球